近排成日都喉嚨痕痕地又有咳

無去過武漢，但搭車試過隔離坐左個冇戴罩既支那人

好撚驚

睇醫生

我想去警局先。。

去警署報警求助先啦

報警問下咩事